有無黃圈天台防水公司推薦?

前前後後搵左幾間, 終於搵到間係黃圈, 點知今日覆話

求推介

係搵第間之前 是咪應該幫幫呢間拆掂佢先

無人覆又盛 好難幫佢

佢覆啲野都幾恐怖

係咪姐係話班負責人俾人送中左

話說佢間野係fb都好高調

佢答到咁。。。。。。

Ching可以傾下